你會做一個有學無品，定有品無學嘅人？

1. 有學無品，靠手段賺大錢
2. 有品無學，做忠直老實人

竟然係想做有品無學嘅人多

我要做個無品又無學識嘅燶西中坑

有學唔代表要賺大錢

但係香港有品嘅話一定賺唔到錢

一定要二元化？

我覺得人係好精嘅，可以喺兩者之間做個平衡，即係可以做到睇落有啲學問，又有啲品，

但其實係冇料，不過都有啲basic嘢，仆街，但又唔會大奸大惡

呢個直頭係香港特色

純粹討論下姐，現實中當然冇話個個一定咁極端啦。 只係人越大，有時覺得忠忠直直，終需乞食都講得幾岩

如果一定要二選一 咁一定唔會係忠忠直直

吊禁錯左

咁香港係殺人放火金腰帶既

但喺香港，你有學識搵唔到錢，就算係好人，修養幾咁好，又係會畀人睇唔起。大家覺唔覺得好諷刺

邏輯紊亂。
你原本話有學同有品二選一，話有學就搵到錢，有品搵唔到錢。但又冇解釋有學點解就搵到錢、有品點解就搵唔到錢、搵到錢嘅人點樣有學、點樣冇品。

學而不思則罔，思而不學則殆。

我係負評 有品有學都得姐

靠偷呃拐騙賺大錢

我無學無品無錢
正皮多左2樣野

忠忠直直 終須乞食

如果撈偏唔洗驚畀人捉到
殺人放火都個個爭住去做啦

如果一定係二選一,咁一撚定要有錢,
但係現實就唔係咁簡單,大把人讀多多書都係窮,
搵到錢既人又唔一定高學歷更加唔一定冇品德,
分分鐘人地修養好撚好,
大把資源同時間由細開始教仔女要有禮貌要點樣做人,
窮人邊得閒?分分鐘佢自己都係痴線佬黎

呢個真

1中意可以轉有品
2中意都轉唔到有學

讀下馬克思先。

「搵到錢」本身就必然存在對其他人既壓榨同剝削。

其實你地咁憎大陸貪官大陸做乜﹖

佢地咪正正做繄2所講既野。

1先啱

豆腐工程，假CPU，地溝油。

全部都係1黎。

咁大陸應該比你大讚「嘩好多叻人呀」先係架播